走水路手足係救兵，可能係入去救人，唔好反轉！

邊個知佢地邊到入邊到出，同出面路爛哂，係外面行行下跌落井不死係大命！係理大外一定係入面偷走出去既咩，唔好傻啦。